[無懼肺炎] 汪明荃香港中樂團5月初開騷

汪明荃與香港中樂團 2020

日期/時間: 8‒9/5/2020 (五、六) 晚上 8:00
地點: 香港文化中心音樂廳
票價: $280, $480, $680
指揮: 閻惠昌
演出: 汪明荃

演出曲目
歌唱與樂隊
聲聲慢 李清照（宋）詞 伍卓賢曲
青玉案 · 元夕 辛棄疾（宋）詞 伍卓賢曲 （香港中樂團委作／首演）
蝶戀花 · 春景 蘇軾（宋）詞 伍卓賢曲 （香港中樂團委作／首演）
華麗轉身（電視劇集《華麗轉身》主題曲） 張美賢詞 倫永亮曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）
傾城之戀（電影《傾城之戀》主題曲）林敏聰詞 林敏怡曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）
歸帆 江羽詞 顧嘉煇曲 伍卓賢編曲（香港中樂團委編／中樂版首演）
熱咖啡 江羽詞 紀利男曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）

（詳情容後公佈）

後台之旅
9/5/2020 (六)
晚上7:00

最後咪又係取消

好強嘅氣！

我

支持
老友記都要娛樂呀

比較想睇hins cheung x hkco

想知後台之旅有咩睇

熱咖啡

想聽熱咖啡中樂版

有

畀

你

屌

架

[size=6]！

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

阿姐服裝回顧

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

雖然奇妙仙子甩咗對fairy wings, 但仍能吸引局長與牠合照

奇妙仙子笑容親切大方

奇妙仙子件衫離咗罩添
Tube top 個尖端位重可以幫婆婆騷癢
抵讚

差啲戳到修哥

一齊嚟睇下奇妙仙子嘅白滑嫩肌

仙子將香港所有女藝人比下去

仙子一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

【IG 女神】荃荃呢隻衰妹又試學人擺對波上枱做乜春

荃荃咁索, 點解家英哥仲要去食台妹

白衫透哂成個波形出嚟啦

哦~~
話要同大家介紹年盒喎
睇下入面幾多糖

好啦 阿姐中門大開預祝大家新春快樂

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

阿姐仲專登請醉駕大隻仔仔教練教HIIT
但會唔會教壞我荃㗎

呀姐好勁好掂呀

荃荃45度傾斜唔容易㗎
荃b 要小心呀

～ ～ ～ 汪 明 荃 很 美 連 出 家 人 也 心 動 ～ ～ ～

汪女士與一眾和尚用膳示意圖

汪女士很美，皆因喜愛小甜甜梳噴水池辮

好有阿美嘅美感，果然很美

阿姐恍若蠟像般亭亭肉立

【娛樂大家】T V B 女 藝 人 野 外 跑 步 時 不 慎 「飛 釘」

荃b 點解咁唔小心 被人睇蝕哂好心痛

但依然冇阻荃荃活潑開心

荃b 版鈣質舞 點扭都唔斷

荃b 翩翩起舞神采飛揚

荃B

荃b: Bom Bom Ba Bom Bom Ba!!!